[越駿寶萬利高]四月二十五日快活谷八場日賽討論區 II

等待美帝巴的聖水

星期六跟佐汁幾舊

點解唔叫佢波post出
睇嚟今晚呢到都淪陷

腎仔無限抽水之柏寶篇

今晚想傾下馬都無地方

真係仇厚好大
第一節都抽到乾

唔等了 頭場已買3-12
雞注

吳長進

今晚頭場真係最亂局

點解揀3

你次次入嚟
貼飛走人
一堆人瘋狂咁

不如出面搞個post啦
我地小薯小戶想傾下馬

反正你開post大把巴打入你到

睇個勢今晚會落雨 有無游水馬

美帝
唔好玩鳩我啦

又落
越駿寶跑幾次黏地都好似炒曬車

但係佢外地贏黏地

唔通香港假賽績

迷潘

感覺潘最近好正氣
應該想追大仆街

早排過大海應該唔見左唔少

見到上個po,都係寄語大家唔好賭咁大,應量力而為。
尤其是唔好借錢賭

CD-ROM問題姐
我都想知美欺巴點睇馬 交流下

話說大家點睇楊峻

Agree

廢up當秘芨

唔係掛

至理名言

佢場場都將最熱既貼出黎點解都可以有20000幾個讚好

星期日g1 潘3串7

一場比五隻

追咗幾場教主 唔知到今場未

咁你敢唔敢大注吖老老實實

唔好無錢開飯，唔好借錢賭
聽人講通常借錢賭都會輸曬

笑乜
人地12隻比5隻都好過方進西6隻貼4隻連w都無啦

都唔知坐以待斃啲咩
上場最後百零有位上唔上
結果跟馬跑

借錢賭實輸晒
因為賭成咁都已經痴撚左線，下唔到正常決定

唔太明
但總之覺得佢都幾撚on9下

查實呢隻野係咪再長少少會好啲？

其實賭乜都好最緊要平心氣和,
一急躁焦慮已經輸左七成。
聽過有舊同事個個星期收工過大海,
之後拿左公司錢仲人間蒸發左

長D短D都冇用，因為係個馬房閪

哎呀師兄我都只係以馬論馬啫

東癌西霍

呢D真係好危險，隨時身敗名裂，家破人亡

琴晚我都話轉陣有提過佢

今晚我想中3T
度下4,5,6場先

今晚個po雙倍熱鬧

點解係雙倍 ？

彪哥好耐冇見

hi
啱啱落機

今晚一齊贏多D

係
尤其是借女人錢賭

好耐無見的公爵

彪！

呢個season忙完啦
南半球轉冬天可以放下假先

越 駿 寶 ！
一棍！轟啊

今次留香港幾耐

幾個月
可能去旅行

霍利時兒子Luke目前在南非任見習騎師，在香港時間星期二晚在當地開齋兼起孖，巧合地這兩匹頭馬的練馬師，都是霍利時的爸爸，即是Luke的爺爺霍奧文訓練。霍利時目前身處南非為旗下馬主揀蜶，美中不足是他沒有在現場見證兒子首次贏馬的歷史時刻。
霍利時越洋接受訪問時表示，他以Luke為榮，Luke在南非打開勝利之門兼起孖，而兩駒的練馬師都是Luke的爺爺，他敬愛的家父，並笑言可能創下賽馬歷史也未定呢？
Luke的開齋馬名字Vivir，是兩歲雌馬，至於第二場頭馬名字Cool Dream。Luke勝出頭馬時，霍利時正出席南非約翰尼斯堡舉行的全國周歲馬拍賣會，未能與爸爸霍奧文和Luke一起三代同堂拉頭馬，他祝福兒子Luke繼續努力，向目標進發，將來做一位優秀的騎師。

霍清

尋晚睇到除左褲
之前係咁輸俾要係咁輸大熱終於贏馬啦

正宗一門三傑

金津輝煌個1檔你都咪話唔驚
勁伶俐肯肯定搶放，
本身唔銳就一定超慢放
明昇初用眼罩上陣會跟前，
但係我見佢有兩次眼罩試閘都麻麻
二疊後面嗰啲中段變奏唔出奇
前面嗰堆一無，
內欄啲馬隨時塞死哂
我頓希望識執生守二疊後面

頭場教主得未呀屌呢隻垃圾追左4,5場了

反正都係亂頭場買潘
起碼呢隻之前贏都係1650搭潘
叫咗重返贏馬路程

頭場唔買啦 亂局到
今晚好似幾熱鬧下

做乜野快活谷都post2

吳長進未必真係會搶

騎豬王

係？
唔搶咁擺佢上去做咩好呢

淒涼佬俾千二蚊佢責袋

開工利是

騎王大仆街有1.75

湯美唔騎得

又胃痛？

幸運如意去跑皇家雅士谷

係咪尋日猛闖單野

可能有小傷加埋得兩雙馬跑索性早d瞓

川河換沈拿

具腸美唔休做咁既款

係好事定壞事？（人馬計）

今朝佢仲幫緊高多芬操馬喎

老苗今晚幾隻都好惡

反正香港都唔夠跑了 出去都好

又係全盛唔去
黃昏先去

留力星期日姐

牙街呢個分頭好似係偏冷
有暗湧

今晚個個留力 會唔會爆

打皇牌跑

爆屎…………卓豐

其實無得唔搶 佢係明刀明槍一定放
早飛硬淨到

你信佢就買啦 咩皇牌手影乜叉都無用 佢都係隨心

你最愛嘅佳唔去馬 ?

P都有賠率可以搏下
W不了

跑出當做善事啦
拖都會嘅 wp?不了

講真句咁多飛，
啲人都係信佢放頭先會買既啫
隻馬都已經唔叻，連放頭既小優勢都唔去佔既話，
真係無限屌死鞍上人

我就係話買呀
上個post我咪講咗得佢放

腎仔早着：呢隻算啦都放棄左

勁伶俐先係騎師喎

早著睇腎仔串柏寶笑到我

頭場辣得寶 飛雲寶 雄獅動力

師兄 you win

小小地好啦

我新手 你地先係師兄

真係拖腳算 預佢跑入p
馬廢人廢
馬成日唔出頭
人廢唔洗解釋
仲要搏佢放得出

發現我輸通常都係偏見
莫田豐大勝日
就係我大敗日

我拉今晚鬥志十足

我都係拖算 有可能唔買睇下先
五班真係咩都有可能發生

我拉勁我拉醒

5班捉到就爽成日好好分
不過諗住買一注算
飛雲寶+勁伶利

我田威武 大外一氣
千秋萬載 一統馬壇

好記得季初
泡泡達人+金剛秀+欖球鑽石
3隻5班愛馬 買咗互串qp
但係金剛秀最近消失咗

莫雷拉氣數已盡

今日加油各位巴打
寶利同matthew 手馬大家點睇

mathew 拖咗佢幾隻馬做腳

馬功臣

我田威武 大外一氣
千秋萬載 一統馬酒壇
編輯

一出閘 與龍共舞出得好快啊 但係騎師唔見咗喎

又跑第一

有馬跑未 好悶

冇記錯我頓大賽日前夕真係會留力

蔡頭呢排騎d外線馬都幾勁

間唔中都會留下力架喎

Tommy仔番澳洲發展啦 呢一季病痛加意外都佔左1/3賽季

心情到就留力
咁岩係大賽前夕

聞下馬屎忽望下腳又一晚

有冇師兄記得呻鼻涕係邊場？
小島怡情？

雷霆導彈12檔照要，隻馬有前速，呢場內檔都多馬搶，慢慢殺入黎應該可以跟前守二疊

成個月冇出分析了

資料庫
隻馬我都衰過兩穫
我投降

識野，佢臨場唔好落太多就得

我剩係記得阿妹騎幾次都上名

我都出左稿，有興趣就過去睇啦

睇了

劉泓喺澳洲起孖

好撚攰呀 度左成日馬

呀妹w過果d馬隻隻都係寶藏馬

度左咩好野？

事勝意

又係兩個字嘅

世界膽嚟(好似係)

呀妹依家走左去做event promoter 咁
d 名氣唔知仲用到幾耐

幸運如意過英國

睇黎睇去
得隻勁哥兒有啲睇頭
個天仲要陰陰地
一陣一灑幾浸雨就過癮

生命鬥士都用咗咁多年啦

下雨天留力天留頓不留

印印腳

傳奇換左人

抄飯...

Lolita俾人周到同外圍有接觸
即時停15個月

利放嘅話柏寶就柏寶啦

濕濕地都唔怕

5 號馬 傳奇 將改由騎師 楊明綸策騎。 (25/04 15:54)

大檸樂了

咁大新聞

有冇醬油

換一換搞到D馬要度過

羅理雅涉收受利益，即時停賽15個月

又話佢正氣既

馬場有個仆街 會搶黎騎

羅理雅

炒飯.....

點解係佢唔係莫雷拉

我真係無諗過炒飯會咁樣做

協勝神駒回水

今晚羅理牙原先有咩坐騎？要blacklist佢先得

我都係咁話

個心碎撚咗了

谷草夜頓之夜頓實不頓

屌 牙街呢仆街

唉 炒...

一早話佢成日扮盡力 估唔到佢會玩到咁大

羅理雅賭外圍

臭朵了

我都知佢有do something
咁撚黑比馬會捉撚到

個個都有do something
只係do big thing定係do small thing咁解

邊個報串

會唔會係搵個澳洲幫祭旗殺一儆百

得 吳長進一定無打假

停15個月咁少...
罰錢賠俾萬千賭民啦

Evidence was also taken from Security personnel.

邊撚個報串呀

屌你老母

護航

巴打識野

仆街 牙晉變清泉

邊個拎紅衣醒神，西方快車邊個就係鬼

他柒入心 護航，狂放，塞車都可以係佢嘅正常發揮，冇人會懷疑佢

你覺得報串者一定係同行騎師？

比華將騎

講下笑
炒都算我三大喜歡之一
事到如今，依靠我頓

我諗神仙會唔會係比神童 因為神仙用人真係唔多

今晚入去食buffet睇

電腦分析

紅衣醒神 80%力架 20%寶利

連佢都係 澳洲幫冇個好人

紅衣會唔會益到華將

我其實真係有啲震驚

沒有炒飯的日子

從來沒有 從來都沒有

正常發揮 = 減分機器

紅衣俾力架我都ALL IN天下算數

馬會可唔可以搵返巴度返嚟頂佢個位

大大提升我攻勝出既機會

炒飯今晚即時停賽?

第三係莫雷拉

肯拉潘頓未 佢做到出面 當人盲

Yes
轉左騎師

我炒

現在正氣得返沈拿

炒飯 rip

炒。。。咩事啊

上面講咗仲有吳長進

為協勝神駒討回公道?

可以試下賴維銘

炒飯

割撚都算係嘅

邊敢查佢

第三係清泉牙晉

未埋堆唔正氣冇飯開

獸醫於賽後立即檢查「協勝神駒」，發現該駒左前腿不良於行。
都有得解釋啊 雖然真係無點郁手

我炒呀

好撚傷心
做馬個個都有啦 邊個報串咁仆街

做乜最近幾個post都叫日賽

同埋激賞同人民武士都真係夾到佢仆街嘅

sor鳩

跑徦馬，低撚死

不同集團既騎師

本身想要傳奇

要屌既不如屌紅衣 最後幾步郁二郁就收工

場二級賽擺明係去爭分既

又唔係咁講呀，都要整頓下嘅，發現有問題都唔可以由得佢架

第一個一定查田雞條仆街

要整頓就要一致少少啦
希望下次有足夠證據時，一視同仁

我都係咁話，五十五十狂放
查到佢係弱智嘅，我冇嘢好講

呢場估到係阿蔡分餅
但都係PK喇

根本今時今日賭馬賭佢係咪去馬先係重點

屌大仆街同頓。。又搵細嘅祭旗

咁唔該一鋪過掃晒d袋鼠佬啦⋯

佢似真on9

咁咪唔得囉 明文上係要盡力架嘛
不過我又覺得唔關呢件事既

竟然有咁多人支持做馬騎師 唔係應該見一個殺一個既咩

個個都做緊既野 係咪見你想縮沙唔玩 整穫杰既

即時

我驚到時唔夠騎師開工

炒飯係俾貼士佢會去搏果隻，所以輕判十五個月

昨日（24日），馬會召開秘密研訊，指他違反賽事規例59(2)及(3)條，而羅理雅承認所有指控，即時停牌15個月。

點解依家先公布易配

季初勁到仆街，12月打後隻隻一式
一樣留到尾幾，飛去握手位

同埋賭錢

雞翼即時停十五個月
邊個報串

要殺既話，最後成個馬場得沈拿同吳長進兩個騎師跑馬

炒飯呢15個月有咩撈

唔去果啲先係重點

呃早飛

十五個月之後，真係變撚曬天
到時所有野重新嚟過，馬主，練馬師都唔知信唔信你好

老實 俾貼士佢會去搏果隻 有咩問題
雖然條例上唔岩

金寶都無得撈

買左羅理雅d馬點算
回水呀

全球停賽 咁大件事

冇架喇，騎師生涯隨時玩完

咁計法應該係進仔篤灰

十五個月之後仲騎唔騎又一回事

你覺得佢仲會返黎香港騎？

成個圈，可能得賴維銘正氣，因為冇人搵佢

馬會都唔會畀牌佢掛

停完唔會俾牌佢啦

馬會尋日審，今日先公布，擺明呃你地早飛

乜仲會有得撈咩

唔會啦

你以為馬會仲會同你簽約？

基本上88啦 一定唔續

到時佢都45

唔通返悉尼

返澳洲都唔知仲有冇得騎

正常騎師係應該隻隻都搏

屌金寶其實都橙
點面對自己老豆
佢自己都岩岩先去澳洲學做騎師

唔知佢個仔仲做唔做得見習學員啫

擺明係力架報串啦 佢同佢大佬呢排比澳洲幫狙擊得咁嚴重
兩條友因為我炒同腸美無左幾多頭馬呀

香港無正常騎師

咪係

Btw，泥水榮私下都do big big thing

所以吳長進真係一個好騎師黎 對得住馬迷有餘

轉跟蔡約翰澳洲個基地搵食

你老美...
我係Auditor 買我知會升既服票得唔得先
我一月頭知道公司盤數
公眾三月尾先知

俾我都冇面目再留喺香港，冚家返歸啦

點都有啦
Oliver shinn呢啲都中過呢啲野
依家咪又生勾勾

成日最正氣消息 仆街協勝神駒騎到咁 抵撚死

咁我又無講唔搏邊隻 我話我呢隻搏120%姐
利申 唔係覺得佢無錯

個個鬼佬被指控都會信
最估唔到竟然會係炒

佢個本份就係要減分落班

咪係 明明家陣比人斷正 講到個個騎師都有份 只係無比人捉 迷炒迷到傻左

點解唔係停鳩呀街

痴線點會唔信佢 有錢齊齊找 我敢講佢係所有騎師𥚃面孖寶最準

麥道朗係澳洲好似都係咁，都要罰，點會唔使罰

同意呢個理想情況
但現實香港評分制下好難制止唔去馬

金寶返左澳洲做學藝了
不過佢點面對啲同學仔

吳長進﹕「我會做好呢份工 」

搏炸喎 未必贏硬架喎

史上最正氣嘅騎師，支持

係大染缸𥚃面你真係覺得有人會冇份？

未賭已經有個咁開心既消息 今晚買多一百蚊

勁伶利 會否正氣

頭場支持下佢

咁唔代表有份既人就唔抵死

No, wrong title
係最安守本份騎師

睇下今晚邊個騎師會大殺四方先再拆局

佢好似係場場都唔去

泥水咁耐都冇影既

跑得差減分真係好ON9
最好係跟時間減分
搞到又唔去馬又唔練馬減分搏落班

不過大奸鬼肥葉會唔會散倉

咁今日個個都去馬了

確實炒係錯 我亦唔會支持佢
不過係見到其他個個做得出面過炒 但馬會又無去查
想知內情姐

另類正氣呀

咪臭係
呀街做得仲多啦擺明
力架嗰啲你估又做得少咩
炒飯去馬嗰陣係堅勁
逍遙自在跑得好
冇左佢我嘅文藝學家點算

15個月其實已經夠重
唔使有刑事責任執返身彩
但到時都唔知仲可唔可以喺香港騎
好想佢再騎但都知冇咩可能
炒

佢工作指引係「減分落班」，冇問題

我潘

咁我知公司賺多佐錢股價都未必升硬既

冇人叫佢去佢邊敢自己去

唉佢算正氣啦 屌大仆街

輸兩三四五場又落班
過埋冷河，冷食又得

姐係好多人有做馬 咁就要從寬？
見到好多留言唔係指責羅理雅唔岩 有啲奇怪姐

我越來越相信嘉琦係唔想同流合污先唔玩落去，
正常掛住個圈，唔騎都會入場，佢賽日選擇做下公益週圍去，其實好事黎

其實一牽扯到金錢遊戲就好難無造馬

好唔gur

計全盛時期發揮一定係我頓

人地問佢搏邊隻馬
佢都唔識答人

無架啦 炒應該唔會係香港再出現

吳長進已經係唔去馬既代名詞

無隻搏 由得隻馬自己行

睇G1就知
完勝大仆街

好想睇潘跑巴基之星

因為炒飯事實上贏唔少馬幫馬迷贏錢 主觀情感上唔係太想話佢

今季海利多 幫左我好多

咁開四大熱

相對正氣既一個都係仆街...
唔知查下大仆街會點

進:「我係嚟騎馬，唔係嚟搏馬，我嘅宗旨係俾隻馬開心走。」

1.支持馬會全面調查所有現役騎師
2.羅理雅斷正，活該
兩件事可以同時間支持

吳嘉晉（-3）意思係佢騎讓3個馬位

八場都係莫雷拉

AGGER

孖寶得果幾百萬彩池, 要玩都唔係咁玩

協勝上上場d孖寶

咁綠寶點算

寧願暫停賽馬，全面調查

講到吳長進成舊垃圾咁
會唔會今晚就2W比你睇

幾同意

會我以後唔賭

佢都2w就真係要全部騎師查啦

綠寶自己係梳打埠為左籌贍養費豬錢啫

咪就係囉，坦白講有飛就去仲唔正氣

今晚騎師集體玩野就過癮

佢W一場要十一個騎師一齊拉馬

協勝果場已經知道呢條仆街一定有做馬 仲要驚死冇人知咁 報應來了 下個應該到田

快d捉拉狗

買親佢都有好表現

同埋重點係佢去馬係真係有一手 同有得分

啲屎多到作個香港都裝唔哂

歷史會記載：

最後一場頭馬 為
逍遙自在

\|/

羅理雅衰賭錢內情大披露, 包你第度睇唔到, 聽日買超班, 呢卅蛟真係唔好慳 !!

即賣廣告

炒飯一嚟時亂鳩咁騎左片右片，而家有炒飯神功就出事

講返幸運如意去英國，其實隻馬上季銳啲，去嘅時間係唔係遲咗一季

還好破咗時間紀錄留到個回憶

至少炒飯呢一刻受到懲罰

咁但同時其他仆街呢？

似全部去馬多啲

始終係香港跑獎金同配套都唔差

乜佢個情況唔係佢話比人知佢去馬所以先有飛咩

跑皇席？

反正香港贏唔到 出去搏下仲好 比我地睇（賭）多幾場

一場有屎停一個月
應該要停番百幾年

永遠懷念炒飯 初初黎果時仲比d馬評人串9佢騎姿

正想入黎講呢句

岩啊，對比上場靜到 不過講都冇謂，以後都唔會再有得睇

聽講跑鑽禧 撼精彩鬥士...

引入巴度回歸只係時間上既問題

所以您睇飛就知佢去馬

老老實實
論名氣同功架都應該最高

連續三年悉尼冠軍，第四年仲要領先下放棄，去日本騎。
講騎功，後上，鬥last，搞重口馬真係嬴曬

Kakei bb
好掛住佢

鑽雞錦標

呀妹d W好多都係造比佢姐

本來尾場炒贏開個隻，俾左俊，唔知關唔關事。
而俊又會點發揮…

主要119，炒造不了磅
肯定華清返工太累了

知舍話䃼普接手醒神

我都想同佢做

紅衣 祈普敦

限做腳 柒俊唔知幾耐無w

炒

係喎仲有呢條垃圾

今日唔想賭了
心情好差

咪姐係有d馬佢會唔去lor

我攻反擊戰

得唔得呀佢

我做咗佢

tg算

都幾矛盾..
逍遙自在係破紀錄贏馬
但都係佢喺香港最後一場頭馬.,..

依家唔方唔逍遙自在

咁快知道

總成績：冠1 亞6 季0 負34

關

笑咗

比菜頭都無咁嬲

點會矛盾
符合哂馬名啦

我又諗起嫡愛寶

其實十賭九騙，如果有巴打覺得應該嚴懲炒飯既 ，再查埋其他騎師整頓馬壇既，咁好可能香港會冇哂騎師 或是唔好賭馬 會快d

佢騎馬都算正氣

唔去咪冇飛囉
仲唔夠清楚？唔通好似大仆街咁做吸飛咁先好？

其實我覺得真正原因係
香港短途而加神仙馬海咁
與其比人圍又贏唔到
不如試下闖下
北半球短途馬啲質素始終係參差啲
唔同中距打上

支持如意 支持威哥

有邊個大騎師無do something?

我都覺得佢黑

造馬造馬 點會唔造呀

我以為佢做到121

其實買佢D馬個心會比買其他騎師定D，唔使太擔心佢乜乜柒柒

嘩屌，咁都停15個月
真正仆街就消遙法外

15個月算少啦

好似話今晚有一匹會超三磅，唔記得邊匹

咁羅理雅又唔係中左99條(2)

精彩鬥士都去?
咁就好好睇

同外圍有聯絡 知道邊d馬去邊d馬唔去 咁都夠哂大罪啦

面皮

肯定係你了潘狗

我BB 天下為攻

點解會用「都去」呢兩個字？

炒飯哥咩事

咁大獲 得罪邊個比人篤

5-8倍好似好撚硬淨
知佢會去馬

澳洲幫首腦

潘狗即刻出聲

D袋鼠佬本身掛⋯

當年白神父騎多多彩未盡全力都只係停牌都九個月

頓

岩啊 去馬嗰陣真係好勁好型
騎功又有 砌落去有食到隻馬
文藝學家真係喺佢手上跑得超靚
都唔知會比邊騎
佢應該係名氣+功架數一數二
同頓頓不分伯仲 澳紐騎師黎講

買番注潘狗騎王先

幾撚時到潘狗

投名狀

估計今晚唔會有太礙眼既拉馬場面

同呢單差唔多

我都屌左注

好撚慘，臨尾仲俾馬會人格謀殺

可能驚做得太明顯直接全部騎師去馬

我都覺 嘉琦可能真係嗰種好單純鐘意賽馬嘅女仔
鐘意騎馬 每次都想跑好
但奈何馬圈就一定要你染黑
既然唔想 不如藉受傷順勢抽身

尋晚已經屌左幾注落去

潘狗其實都幾串下 好記得佢前排停賽入馬場睇馬 之後佢係IG STORY打啲野

呀妹似係泊到碼頭炸

幾時到條大仆街

萬成周到收錢

羅理雅周唔到

RIP...
咁望天下大戰如意

係呀，講個人修養查實佢真係幾差

仲有串tommy

唔會啦
激賞有位唔上都唔洗比人屌
精算唔放又唔洗比人屌
痴鳩線小組
谷草壓埋去撞到人又唔洗比人屌

馬場串王！

潘狗真係狗黎

因為大仆街有助投注 馬會咪有錢賺

教堂老鼠!

即係唔駛贏了

Do something 係錯
但係唔gur搵細嘅祭旗

好多董事都要靠牙街先有頭馬拉

講真，精算唔放又不了了之
真係拍爛手掌

嫡愛寶

唔太記得佢打咩 好似係咩停賽可以入黎睇馬 企呢個位可以見到啲LOSER 返黎

「牠一度有少少分神。我覺得我應該多謝莫雷拉。他好像教堂老鼠般靜悄悄地從我內側竄上，當追到與我們平排時，他就大聲地呼喝他的座騎 - 但我的座騎聞聲立即傾盡全力！」

all in 潘狗

因為唔知佢會去

好似係
仲有話咩啲馬贏唔到 暗示下次佢騎可能先得

當年佢串9韋達已經覺得呢條友冇咩風度

所以先話炒算好彩喇
只係停牌唔使有刑責...

我反而諗起馬黑螺絲

馬壇MK仔

未跑個Post都俾炒飯炒左一大半去

我好奇腎會唔會點評羅理雅呢單野

佢個格好自大
好似冇乜騎師同佢好friend
特別睇佢地IG 都唔會有互動

感動嘅係

大家都知去馬嘅頓先係馬場扶手棍

係咪喺TWITTER講尚多湖嗰次

有冇人會出動廉署

條仆街真係.....

腎好少講花邊野

留名等睇卡生大罵好過

我都覺得炒係做左祭品

唔使聽都知卡生會鬧乜
廿年如一

omg 炒飯

永遠迷13

我炒 蘋果日報

13少會唔會都比人查

我係都只會唔開名暗串

表面姐
佢同西拉其實有計傾

迷頓

今晚聽881開場佢地點講
浩賢隊長佢地其實都中過唔少炒飯焦

又唔好咁講
佢同tommy fd底先會咁樣擺曬出黎"串"姐
佢同柒俊咪又係 反而係呀KIT成日係到呢樣個樣

查條撚 要查就一早查到

應該跑完頭場就可以開 III

紅衣醒神 韋達！

卡生老屎忽唔怕大大聲講
腎仔細老婆嫩 講錯野真係比人照肺

十三少當年包裝大師望腳做首席獸醫果陣阿頓都仲係條青頭仔

有冇試過頭場都未跑就已經兩個POST

不如試下上twitter?

隊長用熱錢都會觸焦既咩

早排我炒兩父子先上晒蘋果動,咁快執包袱

因為都係屎

金寶

Tommy?

今次有機會

講真13少呢d咪老江湖識玩囉 拉馬做馬都唔會咁明顯 走入內欄扮比馬頂你吹得佢漲 炒飯就真係衰on9

抵啦 上次隻紅衣醒神 我屌你老母呀

咪就係
達少唔騎唔練都可以去意大利退休
喺牧場同三和福將佢地玩下
過兩年再接埋軍歌過去

買好大咩

寶利 tommy 能叔 Sanna都係frd底

同何妖去澳門

十三少起碼識留有餘地

邊有錢 見到拉馬就火了

寶利既人脈咪承傳自老巫

邊隻

會唔會嬲左老豆

方嘉柏真係好鍾意過大海

都唔使懷疑，擺明讓路

150先hi 2下咋 明明隻馬有 唔好話我知係出面咁都睇唔到拉叔上緊黎

衰on9真係冇得救
明明自己有實力
買自己搵得多幾多

換人買多注添呀 呢條拉馬狗早要收工

呢幾年急流勇退 過多2季收山做副練 做人去到咁盡真係無好結果

我係記得中華一號有次炒飯真係跑到做咁
浩賢躁到呢

最緊要陣上適時鬥輸

清 睇嚟輸好大

協勝神駒

協勝神駒 紅衣醒神 15個月？終生釘牌啦
星期六點樣四疊入直路轉返入去塞我仲記得清清楚楚

我知有尚多湖嗰單花生

炒飯點解咁傻

如果係咁
雷拉死十次都唔夠

支持馬會從騎師榜首開始逐個逐個查

做咩姐輸左身家？

炒飯咁樣，力架是咪好大機會做騎師榜季軍？

去馬就去馬
唔去嘅又識醒目咁做
所以咪做到13少囉

拉馬都算 你唔好撚比人睇到 仲要驚撚死會衝上黎果下肉撚酸丫ma

搞到聽日想買本超班睇下先
一次都未買過

咁激賞嗰日三四單野
呀街都座底三個月
但炒飯慘慘豬比人祭旗

其實同馬房係要輪住交代架啦
何況只係g2，紅衣留少少力根本就知道架啦
乜上次真係咁多人唔知道呢個道理仲走去單屌紅衣w既咩

今季啲英勇事蹟
夠終身釘牌

太明顯

咁全馬界你都應該憎好多騎師

應該係紅衣單野太明顯，然後協勝又黎多野
咁岩有大粒野踩哂兩野伏就做佢？

怪獸家長

算啦，唔好嘈
各人有各人口味
好似我都好憎大仆街，都有唔少巴打喜歡
無理由反對人地憎其他騎師

為馬留力又做馬 大賽輸又話用得盡左
紅衣個w都有得屌

柏寶呢？

講紅衣係做嘅
應該都係新手馬迷
太年輕了

上次差唔多款既係盈彩繽紛精彩鬥士但嗰場冇咁誇，贏馬距離同餘勢都有得講下

但紅衣嗰場真係唔識睇馬既人都知做緊乜

上年既事黎

你認為馬好，有級數就要兼顧
當然單頭WP拎膽就自己考慮

只係覺得佢講得太盡

大家要理性討論

利申:反大仆街反到仆街

點解個個都覺得係花生?
同佢唔熟就講多句都費事啦

明解

曲尺手太明顯了 大袋中伏

因為有追開

點解可以冇人屌5p字

+1

唔想搞到呢到強制一派咁，大家都有自己睇法
最少無咒人咩死全家，仆街死

口同鼻講，大家對騎師同馬都有感情

練馬師有得賭自己馬 出貼士 騎師又唔得 幾矛盾

花生係因為
佢咁樣"串"湯美仔好過癮
然後呢件事茶餘飯後攞黎笑下唔錯

事實炒飯有時都令我幾dup春
有啲真係擺明唔去
我自己奶過野

加陣香港跑馬你估到佢去馬都好似收左一半錢，Gel得頭喧

啱，做個有品賭仔

系你老母

其實我都想問好耐
練馬師有得賭馬，可以控制去唔去
成日出啲貼士比馬主，當然山唔山埃另計啦

場馬最後落到啡格
落500WP可以啡格
你話我信唔信

簡sir 自己行入去買啦
btw練馬師無係馬會出糧
副練先有 好似係

我奇怪咗好耐，練馬師一樣可以落order唔去架姐

成日都山埃
我個個賽日都收唔少練馬師馬房貼士

呢條蛋散口講一千，你睇下佢d 頭馬相有冇四萬咁口就知

仲有個練馬師協會，說穿了咪又係9up

1千蚊咁多 明知贏硬wo

個前設係每個騎師都盡力爭取最佳名次，咁練馬師都只係知得極多資訊嘅賭仔

通常都係賭佢話唔得果d

有見地

祈普係鬼

熱錢呢熱錢呢

邊有兩季，大摩嘛

好彩呢到無咩巴打信咩練馬師貼士

但係我覺得你要掉轉諗，起碼炒飯會有signal，其他騎師就算落您都要諗個騎師係咩飛定去

點會冇,包左頭你唔知

其實每個騎師都會幫自己贏過錢輸過錢
所以一定會有唔同感受喺入面
到最後 玩馬仔都係為左開心 興趣黎姐
跑完贏又好輸又好
一日過左就等新一天開始囉
得閒又喺度打下牙骹

其實某程度上
騎師可能都係執行練馬師指令姐...

不過講,幾次聚會見過不少馬主
其實佢地好多冇大家想像賭得咁大,
當然亦可能中左好多次伏學醒左

呢個真 娛樂姐

你咁諗係最好
好多人含住粒糖以為可以贏大錢變職業

TOMMY仔

咁又係
炒真係好易捉，亦都好多巴打識捉。
有時班人晨操落手落腳真係做樣
炒飯真係交到貨

頭場

人地都有隻真馬比佢餵籮白
仲洗賭咁大

今晚有冇肥心水

迷肥大將軍又導鳩人買肥

一起身見到炒咁既新聞.....
上次先睇完巴打放既 炒飯炒飯個篇野
個仔仲話佢好勁

我夠想贏到大錢
買車買樓啦
但要認清現實
賭馬大部分時間都會係出多過入嘅活動
贏到少少錢嘅咪同身邊人開心分享下或者草起佢囉
咁好彩贏到大少少嘅咪當嗰日好運氣囉
最怕係輸大左要KEEP追本 或者見贏到多少少就想乘勝追擊
通常都..... 瓜多過菜
賽馬最多只可以當消遣娛樂
當職業或者生財工具嘅就祝佢地好運啦

<呢個係睇馬睇左廿年嘅小弟對賽馬活動嘅感想，歡迎大家理性討論 >

紅衣醒神阿蔡十三少

莎拉FB又同腎仔開LIVE
可以睇下

唔明狗會 點解唔Pass 俾 ICAC 先
有收錢 有賣貼士 有賭 ICAC 告唔到？

賢仔會點講炒飯 想知

腎仔：柏寶 實捉到你

頭場俾個唔入三甲理由

應該入唔到
有一定pass 左icac

迷肥 就 大富大貴

呢隻好似太揚了

練馬師麥菲文 兵變隨時爆發？

連動力爆發 喜歡笑呢啲咁質新都要轉走
真係好危險
余詠詩好大機會都係借菲佬黎睇下如果轉場會吸到幾多馬走
下季冇左力叔 大摩都唔耐
可能都會做第一位女練
菲佬再唔交成績真係可以88

炒飯
最喜愛騎師 安國倫

冇炒我諗我要斬手指了

今晚睇下幾隻馬

有力架

第2隻就等5班1650泥啦

今晚睇三隻:

清新動力
及時行樂
隨我來

唔明同萬成單野有乜唔同
萬成都係衰收錢賣貼士
而家係冇實質收錢既證據 定點先
何況告唔告得入 唔係馬會話事

萬成單野係有實飛同實錢

冇得買炒飯了

有證據可以停終身

屌我都係咁諗，想睇左寶利點玩先

炒唔郁了

係就過癮 屌打雷西爭分

中段變奏
1檔塞車

咁調番轉諗
狗會一早有料 知道佢有做
係咪應該一開始報ICAC查 再跟佢 搵實質證據
而家狗會好似大撚哂咁 私了 驚查撚哂全部騎師 冇馬跑丫

又係力架

我覺得似有報ICAC但係I記唔查
你知啦,一國一制嘛,而家最大貪污集團咪係政府囉

賢仔 ：柏寶喎 要好大膽先得喎
又話隻印印腳唔知係咪之前用柏寶所以交代唔到

呢個真 變奏內欄成日無
唔變又可以走甩

咁呢隻都唔難買中

咁快解到碼？？？

呢個輕鬆WOR

5班踩油鞋d掛

難

冇幾耐之前既？

真係好近好近

上禮拜咋嘛

諗左陣馬名

冇追po 有冇講係邊單收錢

無

屌 收工 睇新聞呆撚左

返工見到同d馬友一齊屌左聲

近義 反義 同音 要用呢三樣估

邊份報紙黎
都幾搞鬼

我都想知

其實search力架既策騎紀錄就易估

一收工見到炒飯咁

最近黑鬼贏2個字嘅馬都係得果隻啫

都應該係

同路

祝各會然正數收場

想問下鄭雨滇依家去咗邊？

全日fit馬推介
R1)越駿寶/飛雲寶
R2)永旺喜喜
R3)事勝意
R4)萬利高
R5)含撚要八十八十
R6)皇龍大將
R7)星運判官
R8)喜進

唔係樓都俾銀行收埋咩

唔知邊份馬報黎

好似有2單 狗會網寫 不過狗會不嬲收埋唔公報
好想知佢邊隻 咁撚大信心 要自己落注

專業

好似係賣料俾人 唔係自己買

唔係比料外圍咩？

外圍有hk馬買？

今晚係咪要買正氣馬

頭場3寶

定係比大戶幫自己買

阿炒咩事？

育馬妙星咁冷

縮了落1000呀

今日唔利死砌難砌喎

咁利唔利大外一氣

紅衣醒神有得威會唔會比番力架

頭場D馬垃圾到

冇羅理雅都係要跑馬
知舍直擊!

唔想打自己幾巴

紅衣傳緊俾祈普通

咁我追多佢鋪

悶咗咁耐，終於跑馬喇！

已經領教左好多巴

唔明點解唔用杜友

越駿寶同荷蘭風車都係想落班搏
但兩隻個賠率咁遠..

杜友騎華恩庭

唔使騎騙騙咩

無得食新包了 輸到甩褲

比下後生仔機會都好既 唔通又要旗仔騎10年先一個G1咩

賣貼士被捉
即時停牌15個月

唉心情好差....

美斯巴要乜？

介左波了巴打我

騙騙（已彎）

小氣鬼有時間接比料益大家
雞翼就賣料

全北事件
角球事件
依家炒飯哥

戒賭了

佢話要9

幾時拉埋雷狗同屎卓
兩條友都做馬做上隠

唔好咁啦
唔發生都發生左
佢自己都要承擔返個後果嘅
今晚小小地玩下囉

真係，一收到消息成個人好迷惘，成個雨晝冇做過嘢，好彩老細今日冇返

今晚贏馬ok？

炒飯呢下叫做馬咩 佢知隻馬大機會贏叫人代買炸喎

同腎仔一樣
大家都係一齊理性討論姐

會唔會之後因爲協勝神駒輸突，所以走去篤灰

馬會好撚仆街

若要人不知

不嬲對金津輝煌無咩好感
但又好似幾好跑

但佢亦都可以話
我大機會 會去馬嘅你就大注買
贏到一齊分
唔去嘅你就千祈唔好買減低損失

當然內情係點我都唔知唔適宜過份解讀
希望炒飯好好反省啦...

咁大獲

無問題
返緊粉嶺馬會

仲喺大陸

整親腳啫 未彎

教主好似麻麻 追左3次唔追了 垃圾

巴打都係粉嶺人？

係

己抖暑 呢d仲要唔知好唔好得番

好唔返應該會掃走

主要問題係轉彎入黎嗰陣
前面唔掂既馬群係西出去定係走返入黎

仲會笑鳩何妖

雄獅動力好靚

乜咁岩呀

去開聯和定明都

屌呀，徳叔都係

快樂世紀 定飛雲寶好

喺屋企舒舒服服唔好咩？

我粉嶺人都係屋企既

德叔又係

粉嶺好住嘛

堅廢呢隻

隻明昇行圈瀨屎

聯和虛果間好多蝻

通常一唔追就...

咁多朋友

放低幾兩又跑快d

比容癌煮到燶撚晒

我唔係聯和嗰邊

飛雲寶比美斯巴打到6.7？

過關飛鐘意買飛
户口賭單場/孖寶

你又係

人就會

輕輕摳

我追埋呢場就唔追了

容癌睇賠 而加應該3甲

其實隻馬跟前好好跑

越進寶 飛雲寶

次次追次次含能

冇人係青衣,gel頭了

睇下今日形勢造唔造就到

本來想買傳奇 轉左人...

雷奶有11倍

諗左好耐點解單位數字

已經係葵芳馬會叫囂

想要sanna騎豬...

照買

要哂3隻寶算

有無utube live?

美斯巴要咩

美斯呢

cashed

下場留意當家熊

成班乞衣好日唔上黎 人地一早講左

2號退出

頭場買大熱門旺旺佢先

辣得寶退了

岩岩退出左

辣得寶係咪退出

辣得寶退出
力架

有無直播lin

辣得寶無埋

咪撚入黎就嗌人比水
睇到煩

1場 9

荷蘭風車點睇

照舊3隻寶 (柏寶)

跑馬地
星期三 過關 獨贏及位置
2X3 1 場 2 辣得寶
2 場 5 傳奇

Casheddddddd

一開電視見到獸醫舉紅旗 J2又唔講

金津啲飛咁硬

youtube個賽馬直播無左既

超班

腳 100%

仲想要隻2
退出埋慳返20蚊 頭場睇戲

盛勢東方啦
求撚其啦橫掂都係造馬

頂 馬會你老味

冇得走 好熱

同路 落緊飛了

力架蕩失路四圍望比人笑

想要快樂世紀但無買到

越俊寶 飛雲寶 柏寶 !

前峰好波

頓就頓

小注$10WP了

屌 錯post

5-6-9qp

跑咩

好彩qpq 中曬

贏鳩硬咁

5贏到收韁

潘

5 9 3要影相

我頓好波 又要飲酒

阿般又做乜9

屌你潘狗

5-9-10-12

我豐嬴到收哂

今日買曬熱門了

隻5輕鬆到

潘狗實捉到你呀屌你老母

金津

跟左。。。 又反手..

潘狗

勁伶俐咁都可以甩place
KC NG🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

啲飛超撚硬淨
真係贏到

金津輝煌
贏到收哂韁超班咁

當年雄心威龍轉老苗嗰場都係大勝喎好似

我有wp
Dllm

容癌練咩馬

潘狗又做獸醫

吳長進最尾做乜9咁hea

今日頓頓唔敢亂黎掛

煲燶啦

講個笑話你聽 容天鵬

個姿態超好撚多
果然呢個倉拉走至少有兩班

牙晉真係傻閪黎

中飛雲寶但潘包尾

不嬲都HEA

買佢放頭佢實禮讓

潘頓好波

越駿寶似馬無喎

講真越駿寶根本無需要飛到咁出

蘇偉賢都係

一開始西到咁出 仲以為會無添

唔戒賭吳長進多多錢都唔夠

IE?

容癌=馬圈毒瘤
隻馬離開左就即掂
咁霽月高風點呀

唔明

[星運判官喜進]四月二十五日快活谷八場夜賽討論區 III

佢話你事後飛

屌仲以為5-9q冇10倍

其實佢入直路都好HEA....
今日炒飯咁樣仲敢做....

真
睇到末段仲諗緊勁伶俐應該有p掛
咁樣都可以第4

第2場睇中柏寶 有無人屌醒我
利申:同柏寶無緣份

你話容西癌練咩馬

有冇YouTube link

金津輝煌 紅衣優駿 安喜 etc.....
求共通點

屌佢老母 3拖5、9
仆街潘頓

lm

人閪馬柒

叫條撚樣去練仙啦

做咩啫，或者隻馬有事啦

聽緊狗會收音機

容癌 = 新黃汝安

我見金津輝煌係大熱 打出黎都費事 我想比明月昇輝炸
因為我無買金津輝煌單win 唔好意思

袋袋為王再放佢上去買唔買

平湖之星 = 新好爸爸

容閪隻教主真係唔洗再追 廢撚到

安喜就一般啦
紅衣優駿真係大巴大巴車埋去

隻隻都至少超幾班

想問下容狗師傳同師弟係練馬師榜咩位置(10分，急問）

曾憲梓.gif

屌 平時睇開個個今晚無開

要轉倉

我都5g 邊個邊個

頭先有 跟住唔知點解停左

究竟佢係牙蔡度學左D乜

4班唔上名vs classic mile 3rd

養馬

一轉好快贏

阿蔡教谷馬
佢學左燉馬

荷蘭風車留太後喇
今日個跑道怪怪地
要後追 但唔得太後
放頭唔到
貼欄都唔得
但頭場係1-4檔 不過直路又要走出去

不過係頭場 要再觀察
希望唔好咁難買

轉倉先賭佢

好似冇乜二班田草2000
不了

慢功夫 呢樣佢學得好足
學唔到練fit馬

我覺得 有得追下 今日

諗起當日佢仲練緊果隻澳門馬王

留番d錢等轉倉先啦

2.72場地

頭先數漏左呢隻添

容生係咪揀馬練
平湖酷比仔練得好地地
其他個啲海鮮到

淒涼佬練到做澳門馬王 G2第二

飛雲寶都係追 不過又比越駿寶同荷蘭風車前
個彎又唔大

可能今晚係要守間位置走二疊先着數
再睇多場短先

果d比牙蔡應該贏緊g1

酷比仔咁傷都養得返

講開容西，又要鬧下千金一諾。
正正經經去沙田跑番千六已經可以再贏。

馬超唔關人事

唔燉點爆 唔爆你養佢呀？

直屌4-6 qpq

仲有隻必得勝

仆街有聲

綠寶不了

淨係識收埋自己食

大四喜換咗綠寶仲有4.6？
應該10倍先合理喎

20先合理

等睇印印腳三甲不入

我信容天鵬點都有啲料 如果廢既咪好似胡森咁練到索咖啡長期四班
但真係太鳩

炒飯依家係吊銷牌照定停賽?

停牌

釘牌

今晚8場開全熱真係唔奇
你估班演員唔驚狗會捉開有條路咩

全球停牌

好馬黎

應該都差唔多架喇

蔡家大師兄排練馬師下半版
醜唔醜

佢戴過呼吸儀器，真係有時唔知佢身體點

2場1號ok

馬會要捉一大班人既話就一次過捉晒

ok

發生左咩事

佢應該有得跑番

Ok不過要留意當家

狙擊容還狙擊容
公道講其實佢馬房有唔少好馬

總覺得菜神仙好似同佢無全哥咁熟咁

我諗其實應該好多都會叫人幫手買

死磅少好多wo

但係會死火喎

我覺得有可能關西方快車事
早排G2炒飯騎西車入左冷Q
可能佢同外圍講會去呢隻
我記得臨尾西車著格

4號做膽啦，今日全熱門

行圈好活躍

上次第2負碌咋

今次仲要係拉狗騎 跑得入就有鬼

舊果套呢啲易配馬瓜多過菜

所以我唔會單頭賭佢

楊明綸呂健威都可信既

其實上次大四喜贏都係蜀中無大將系列
今次呢場印印腳都係

出現了

香港仲有冇可能出到第二隻勝威旺

雷靂導彈

你指雌馬？

志友運搵頓想點 又要諗

對蘇偉賢咁有信心

係有勝威旺嗰種成就既雌馬

當家熊
今次想試下

Sick ma